話汪明荃係黃既連登仔，對眼一定係生左係屎忽

對眼生係屎忽倒轉黎睇

食屎啦去

_ _ 前線好黃

牙蛆底褲就黃

除非佢改名叫潢明荃啦

睇D回覆，話係黃既佔一半，屌你老母

汪明荃好似曾鈺成咁，有時會講人話，但個底都係藍

2個都係真心愛國果d黎

政協都黃
你不如話雜種 中共係好人

一半以話黃，睇到眼火爆

個奶罩就黃

有弱智先信
定係比5毛帶風向

信有白警都好過信共產黨

最多計淺紅
黃乜撚野？

點都好過黃子華啦

push 見到又有班on9吹奏汪明荃真係愛國不愛黨呀，唔同其他愛國藍屍呀，我屌你老味啦，政協都吹奏